日文JJ想揾一對一老師

入門級
時間主要係夜晚一至五六點後/星期六日
地點係Starbucks/u
有興趣留tg
女仔

Kimochi.....?

女仔又點？？？？？？？
收平啲定肉償？

你係女定你想搵女先

都痴撚線
有d女miss怕危險唔想一對一男利伸定先唔得？

我係女

之前咪有條友開POST話想學日文話會比番車馬費
結果被人插到變西隧。
正正經經搵日本語學校啦

想學到咩程度？仲有冇咩特別要求？

一對一收得好貴
建議你搵日語學校

我去過日經學
但個miss成日dum波鐘

大家的日本語讀到第三本
有興趣跟我學既留tg

學到識講識睇

第一本咋🤦🏻‍♀️

pasona岩你

我依家學緊n五
一係咁 我上完個堂 教番你個堂既野
deal？

月經個朵不騮都臭臭地，揀其他都唔揀佢。

貴到痴線

一對一就唔貴？

僕とsexすると，教えてやるよ。

有興趣add我
tg: ppbasketball

用課室教學同一對一比較貴唔貴？

um...咁去pasona啦，學費又平喎，又係全日本人教，課堂內容重視會話，跟pasona出嚟啲學生唔會好似其他果啲考到N1但唔識講野既人咁。
去panona啦...

yamete